\section{Выводы} % (fold)
\label{sec:выводы}

В ходе работы были изучены различные методы изготовления печатных плат, такие как субтрактивный, аддитивный и комбинированный.

Используя САПР Sprint Layout 6.0, были спроектированы печатные платы.
Их изображения приведены в приложении А.
Эти печатные платы были изготовлены на оборудовании лаборатории кафедры 307.

Составлен технологическая маршрут процесса изготовления, представленная в приложении Б.

% section выводы (end)
